邊到有黃金糕買？

身邊有人話聖安娜係黃 又有人話係藍
如果聖安娜係黃 我就去買啦

但都想知會唔會有黃店賣黃金糕？

又嚟黃金糕

人超咪有

有咩問蕭生啦 全能嫁

聖安娜 利豐嫁喎

要有焗爐先整到

同埋本身係印尼嘢，不如睇下印尼舖有冇

黃金

人民超市&聖安娜

咁我去人民超市買先 唔該大家